和理非教你地點做

屌你地老母，宏觀D啦！

講明和理非回合
不要再捉鬼
目的好清楚，坐喺地下癱瘓機場
熱心手足繼續去向外國旅客解釋
當外國旅客表現出理解、接納和支持，麻煩帶去媒體度做訪問（如果可以當然最好係主流電視台）
任何衝衝子做任何勇武行為，現場即時㩒住佢
要記住，只要真勇武手足唔做任何衝動行為同嚴格執行不衝，D鬼唔敢做任何嘢！咁樣有幾多鬼都唔駛怕！所以根本無任何需要捉鬼！！

另外，今晚單嘢由而家開始冷處理，唔好講唔好提
聽日媒體煲撚大公安果單！！！
狗記者會99%攻擊差佬用真槍同埋公安果2單！！

用核彈級國際新聞蓋過TATP級本地新聞，你懂的

仲有，果d乜撚嘢輸哂無眼睇三毛分化撚啲post 一律沉底！香港人金魚記憶，唔好睇到今晚件事咁撚大！

你地記撚住，坐喺地下涼冷氣都夠玩！！
聽日，T1T2 departure閘口坐低！夠人就文宣！
1pm-12am
不用留過夜，每日11小時已經足以令機場客運廢一半
如果24小時癱瘓，旅客確實好撚慘
玩佢11小時已經足以令旅客尋求大使館協助
後續d嘢，你懂的
而且，無可能叫和理非長期放假去佔，所以學生可以發揮最大效用，記住記住記住，呢個係和理非回合！！！唔好撚少少嘢同人嘈！
勇武如果可以100％控制自己，歡迎閘口與眾同樂
到星期六，勇武可以喺機場以外地方盡展所長
Spin番個波去政府度，谷撚爆818嘅怒火
媒體適當時候跟進爆眼少女單case,報傷勢果d

暫時以上係大概攻勢，睇吓政府捱到幾耐！

利申：和理非，play hard 不如play smart

Pish

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1